有邊個牌子頸鏈靚過van cleef?

四葉草 超signature

唔信有5皮野左右價位既首飾靚過van cleef

推

god suns 神陽

Chaumet bee my love

ching識d野

真？

邊款collection?

Boucheron?

洗撚5皮野？

神枱級

咩洗撚5皮野？

有冇你中意個款啲圖

壽味唔止呢個價啦

你唔識中文

葉葉

但唔知價

傻閪一條

已完全封鎖 慢慢吠

同goros有咩分別

bee my love唔會吉肉咩

呢條是頸鏈?

略浮誇 but thanks

唔會 同實物好靚
超閃

有鑽 頸鏈好似都係萬八